睇睇台灣既youtube 熱門

蔡英文個條入唔到熱門

台灣人可以入定gear 準備抗爭

一國一制
無啦無啦

hi五毛

hi督察

咪屈。

用不推文
死五毛

其實小英真係唔只一般地差
不過都希望佢贏
起碼贏咗之後可以即刻遲職讓賢

想洗底?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel